唔出聲就係藍，但出左聲一定係黃？

古有李萬磯，達哥，因為唔出聲而比人討伐。

但岩岩睇到一個賣口罩網：，寫哂香港人加油，好似好黃咁；之後我無聊去搵間公司啦，拇指科技有限公司。

原來大陸公司黎，到底係黃定藍？

想大家一齊諗下，到底出左聲一定係黃？唔出聲係咪一定藍？

wfc

教人申請回香証、講蝗語、同樣係洗版但留【8964】就BAM，咁算唔算黃？

無準則之下，連登仔單憑名人有無發聲係黃藍，好痴線

你地準則之下，Eason都應該藍

身為一個名人，淨係識用自己既名聲去賺錢，一有事就縮頭烏龜唔表態，你話抵唔抵屌?!

其實真係好撚反智，明明表態先係正常，宜家肯表態既藝人都係咁吹奏。

我覺得抵屌，無唔表態都係佢自己，無得迫。如果純粹因為覺得自己唔夠而唔表態，然後比人label左係藍，以言入罪，老實講唔係民主既體現。

另外，因為表態比人吹奏，唔表態既就會比人話藍，好多淺黃就咁就比人打沉左。連登真係cls